有困難嘅手足入黎!

我真係好想幫下有需要嘅手足
俾屋企人趕又好
冇錢食飯又好
想搵人傾訴下都好
加我tg

手足千祈唔好隨便俾個人資料

我暫時諗到就係 我每日指定時間可以約出黎係地鐵站等 我講個記號俾你認 你見到我無可疑先出黎

或者其他手足有更好意見請提出